冷氣裝完，開兩日就壞，維修錢應該邊個比？

事件大約係咁

屋企裝修，搭棚換冷氣
裝完師父試過機，冇問題拆棚
到我收樓，開過機，冇事咁就攪掂收貨啦

點知開機第二晚，部野就打柴出熱風，攪完一大輪，代理肯換機，但唔肯比棚錢，要我自付

呢個情況，代理話只包部機
裝修話，我裝ja wo, 部機有問題唔關佢事

咁我係咪唯有硬食幾千銀？有冇得經小額錢積，家居保呢啲去追番個棚錢呢？去消委會投訴又得唔得呢？

好似夾硬比人屈幾千蚊咁

你檢收左，棚費就走唔甩

代理同師傅都冇錯，係你硬食嫁啦，當你唔好彩

屋企裝冷氣未試過要搭棚咁大場面

開一晚幾千蚊。。。有冇咁仆街

裝咩機要搭棚

裝分體點樣唔搭棚裝？

你拆棚 點解會有感覺關人地事？

唔想畀錢出嚟再搭個棚，先清楚係安裝問題定係部機問題，如果部機本身漏雪種就應該代理出搭棚錢，如果安裝裝得唔好，令到銅喉接駁位漏雪種的話就安裝師傅問題。

任何情況人地都唔會補個棚比你
只會比新機你

怪自己黑仔啦 點計落都唔關佢地事

拆果陣我未收樓，只係裝修開完話ok 就拆左

到我收樓，開一開無事就算ok 架啦，點知長開一晚就收皮，咁既情況自己點都無可能驗到啦

呢家就係咁既情況，但身為比錢果個，完全無方法避免呢啲狀態。。。硬食架wo

咁實係有人硬食架喎

如果代理咁順攤換機應該機有問題，代理要負責

但係你未能提供一個安全唔需要搭棚既工作環境俾師傅們，所以棚錢你負責

機壞係一件事 你可以屌佢手工差部機本身壞

屋主要提供安全工作環境比工人係必須
冇任何可以爭拗既點

唔關窮撚事
唔該唔好搭咀

代理肯換機 但九成唔會彩鳩你幫你俾埋棚錢
安裝既野關佢撚事

只可以話你唔好彩

窮就咪賴啦 ， 住得私樓又無錢搭錢

唔好彩上黎，你個棚放左成年先拆第二日部機都可以壞